Destiny2/天命2 戰隊招人

我地「腹瀉泄漏中」Clan ，是偏夜貓公會 ，
公會成員主要晚上十一時-凌晨三時上線，
現時我們現時有六名成員，我地每晚都pvp打raid/strike，希望戰隊有更多成員加入，我地需要大家多多支持加入一起遊玩，新手/經驗玩家/高手 ，都希望大家加入。
分享公會